窮撚backpackers 嚟講，去邊個國家是慳錢首選？？

窮到點先，訓火車站（不過呢10年都無聽過有人咁做）

東歐可以諗諗，布拉格、維也納等等

大馬啦

中國

預幾千蚊去東歐六，七天夠唔夠做

唔計機票住宿？

計埋最平要預幾多？

住的地方便太污糟

範圍細啲啦，青島點睇

有咩玩

越南啦，最平

好多 有山有水 食物多元化

夠啦，住既當$200蚊晚

聽講波蘭人好單純，不知真定假

維也納得咩

咩地方？一般青年旅社定民宿定一般旅館

大陸

緊係 hostel

做research去呢度，資訊相對真實，無乜打手，台灣人人工唔高，所以好多窮遊資訊

印度是咪好危險

咁有咩玩呀

有咩玩㗎

中亞洗費都好低
地方又特別